第一次開你問我答 你問我答

歡迎提問

係咪青頭仔

唔係
伯母幫我破左處

屎眼痛唔痛

認真少少唔該

發咩白日夢

你叫咩名